國際特赦組織發起全球聯署

入去記得喺封信嘅最下面打返自己個名 然後留低啲資料 呢個係全球性嘅 巴絲簽完spread比喺外國嘅朋友再叫佢哋spread比佢哋喺嗰邊嘅朋友！唔該曬！

Push

外國勢力

推

幫推

推呀

push

幾好

頭先search左好耐呢個組織其實有咩搞
好似告都係告民事咋喎 係咪純粹令班龜無面？

依個真係要簽同推

推出連登
唔好只喺連登推

PUSH

同埋比到國際輿論壓力淋病同中共睇

依個好似有用過change,白宮， uk parliament 果d

shared

Signed

我覺得最有用

推出外國

係令兩邊都有用

[文宣組+攬炒]曾偉雄獲國家提名聯國維也納辦事處總幹事

嘩 國際特赦組織嘅聯署

屌呢個push

簽左！推！

Done

推爆佢

signed

支持

pish

Country:HongKong

推！

簽左
推

Country : Hong Kong

Pish

Select your country = Hong Kong

please select your country 果度有HK揀

Posh

推佢老母

外國勢力
推

Pushhhh

g chi

呢個就梗架啦

不推不是人

Up

輕輕一推

推呀
記得唔好淨係推
要share ar!

sign 唔到，咁完send email 冇反應

推，香港人個數字絕對唔可以低

Pushhhhhh

Same

簽咗，推爆佢

dllm 依家唔只係stop the bill
人權組織既介入點一定係狗無理使用暴力
要求佢地放人同審判d狗

即係冇壓力

今次佢仲唔仆街

push!!

推推

Done

大家辛苦了

簽咗先算 咁樣可能會令到香港擺去G20度講

[深度分析]香港人的勝利方程式

黎啦黎啦 全球反共

需要唔同語言版本

些牙埋比朋友先

召喚麻雀妹

Done !

已簽

字眼有問題，stop 唔正確，withdraw 先啱，政府話而家係 stop...

已簽

已呼籲身邊既人都簽埋一份

Done and shared

簽完 記得share

香港人 做野啦

簽完幫推

done

推上頂呀屌

pishh

pishhhhhhhh

已簽同send上twitter

人手置頂

fb shared

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

Signed and tweeted

Signed and push

Signed push

Signed + pish

簽左收唔到email

推！！！

點解沒send 到email既?

同問

好似有用

推到爆

push

btw,
有無英文天才可以打段解釋, 俾人放喺social media 呼籲

推到禿鷹無得做.強國肯定洗咗好多錢推佢入去

Country: Hong Kong

呢個一定要推！！！

Done and push

好似唔使收email 因為呢個聯署係send email比淋病

AI可以引起嘅global awareness唔細

btw

推佢老母呀！

簽！

犀利

撳咗send email之後見到呢個就得㗎啦

推~~~~~~~~~~~

send左
但係政府班it狗會唔會block 左個domain

Push !!

Push and done

簽左啦
屌個政府點先肯撤回

其實有咩用

入去upvote同comment啦喂 trending緊啊又
仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎 一負皮多嘅成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

Push!!!!

雖然知道只係聯署 同呢個組織可能做唔到乜穩罰
但起碼呢個聯署係國際組織發起
叫有認受性好多
希望可以叫得郁外國出手/干涉

pushhhh

Push
Hong Kong Police SHOOT THE PRESS

嘩

加油

#緊急物資消息

PLEASE SHARE & SPREAD OUT!
UGRENT⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

以上為中信物資站現況
急需市民自發清走物資, 身作流動物資站
有車或地方存放的市民請迅速行動
我地大消信得過香港市民想幫忙的心

有車或有地方存放可聯絡 @bemorelikewater

物資有頭盔, 手套, 眼罩, 索帶
大量水, 食物, 生理鹽水

up

Pish!

留名返屋企做

推

please select your country - Hong Kong

有冇人可以po上Reddit?

已填

大力推

send完要唔要verify?

佢用stop唔想簽

全球公認香港係一個國家

推。

sent

Signed! Pushed!

唔使

share出去！

分享是美德

Push!

pushhh

已send !
推

已send

照咗先啦

照簽咗先

下次行動應該藉此比壓力政府或法律機構成立獨立調查委員會
咁樣先有目標 每次運動都要有焦點

已簽！

pushhhhhhhhh

留名

Support

解1001 please

推到香港警察執粒

Select your country
Hong Kong

好彩我冇咁既朋友

lm

再推

推呀屌 今日冇得發夢係屋企涼冷氣就簽個名啦

已簽 推

Send 左

推

簽咗

Sent
Help push

推得咁慢係咩料？

香港政府唔肯處理
就由世界去處理

Push push push

country
一陣強國又心碎

推到個馬拉frd都sign咗

pish 是米唔洗email 驗證

封信係俾行政長官

推爆

嘢唔好亂簽， 呢個畀外國人簽的， 資料會send去特首辦

.

push 簽完都收唔到email, 簽左兩次對岩email都收唔到

是呀

唔使verify email㗎

喔係咩，唔該曬

推到曾偉雄仆街

已經sd了及轉發俾朋友

推啊推

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

不能只有我看見

push !!!!!

點解咁少人推！！

THANK YOU
Please mobilize your networks and share this action online

點解封信係俾Chief Executive ?

Country係Hong Kong

唔好比佢沉

佢個email係send返比林奠 ？

簽咗

推到港共政府闔家產

Lm

Done!

sent
你呢？

please select your country>Hong Kong

Push ah

fb, ig shared

push
傳開去

Amnesty international算係大機構
會有影響既

推！！

p

Sent !

推一推

岩岩都想cap

推推推

封信俾特首架WO....
簽完會唔會變左支持送中

DONE

聽日，和理非回合

push!

Push.

人工置頂

答左

簽左

唔知真定假
有人話真 有人話假

堅定流
直接將簽既人全名同email比晒特首？

其實已經有200萬+1個人出嚟遊行表示係反送中 而呢個email都係話撤回 所以比政府知你簽咗都冇問題唔會比人送到中 更何況個人資料得個名同埋email 都唔會check到你係邊個啦唔明喎

清了沒有？

個組織唔會咁撚on9將所有名+email address比政府掛

Yes, 但出面仲有物資站，如果有能力可以去幫手問下需唔需要keep物資，添馬cafe個站都大， 因為佢哋依家冇可能長時間係出面等到G20, 所以可以嘅話就大家keep 少少下次拎出泥

唔可以唔簽，一定要將30000警押上國際法庭！！！

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

簽簽簽

唔好睇少意見領袖
呢班人手中無權,但民意/聲譽勁到可以影響掌權者

有冇人fact check到

國際特赦組織拿過諾貝爾和平獎,全球得24組織拿過

簽撚左啦
姐係點

啱啱見到有網民喺陣雲國師嘅page留言話唔好簽！

話啲資料會俾特首❗恐嚇到時就送中喎❗

內容係：
借老師版面一用，緊急呼籲各同道，千祈唔好簽！

DON'T SIGN!!
唔好簽呢個聯署，封信係畀特首嘅！！
你簽就係將自己嘅電郵及個人資料直接送畀特首！去AMNESTY嘅FB鬧爆佢，叫香港人唔好簽。掟解放香港嘅聯署去Amnesty面書。
SHARE時唔該POST內容提醒人唔好簽，簽完直送中。

PUSH. SIGNED.

推爆佢啊

梗係唔用全名啦，email自己開個

問題係佢本身都唔應該disclose呢d資料俾呢個政府掛

Push!!

推 解5000

咁假都有人信

未有fact check

You will receive an automated email confirming that you signed the action. The information you provide will not be sold, rented or shared with third parties except as set out in our privacy policy

呢個post好似都無人收到email啦

Pushhh

有幾多傻仔中左伏？

算啦就算真係伏都係得個名同email姐
但AI都應該出黎解下畫

21世紀無返少少科技常識真係唔好立亂上網玩聯署

Signed & psuh

//人權組織積極出賣平民、難民個人資料給政府有往積，我借Amnesty單黑心聯署教育下迷信人權的傻閪，就用東方日報成日提的「假難民」做例子。
Justice Centre Hong Kong，近年在香港先成立的「捍衛」難民人權組織，Vision First(西人成立的，如今不知改咩名），呢兩個組織加長毛間社會主義行動又扶持咗Refugee Union Hong Kong（名義上係聲請者組織，但開會都係社會主義行動主持大局），這一堆組織，精彩了，在他們的壓力下，所謂cash for food的口號底下，成功畀壓力政府，將原本要難民親自出現外判商舖頭拿食物救助，變成拿百佳/惠康的食物卡去超市shopping，睇到個陷阱未？同八達通差唔多功能的食物卡，有哂持卡人何年何月何日何時何分在某超市購入的食物種類、價錢，同四百元交通津貼透過八達通嘟卡自動過數一樣，有個好齊整的database，呢個database社福外判商、社署及保安局都有，而且這三個組織同時又有齊難民個人資料的database同食物卡的database做cross reference，做仔細分析及追蹤。原本親身拿食物包，睇唔到你係咪報假地址或者打黑工，但係shopping record會出賣你，例如住上水，但在紅磡站地盤打黑工，你係咪會拿食物卡幫襯地盤附近超市？你以卡換cash，畀卡水貨商拿卡去超市買哂奶粉，購物紀錄會顯示。
而食物卡（追蹤難民）呢個倡議又係西方國家盛行的。
成壇野，難民組織包括難民自己都覺得成功爭取食物卡係戰勝政府的大勝利！成功爭取到政府數據監控聲請者！偽人權組織同傻閪，真係絕配。警猿同你講我哋最需要愛，又唔見你咁buy。選管會有你地址、電郵、姓名，但都未必知你政治立場，而家政府好清楚！送去大陸生摘器官、勞改都冇人知。Amnesty都好清楚，佢同泛民合作開，泛民來緊選舉候選人又會有選管會畀佢的選民資料。齋一個database知嘅嘢有限，有幾個database在手，加埋之前google doc聯署資料，今次仲唔發達？

下次簽名之前記得睇清楚

? 唔係寫信俾特首咩

屌中伏簽左

推呀推呀

一定要簽